(求助)(目擊虐待動物)關注動物

30/4 1:30-2:00 上水新街市與龍豐花園位置
今日 我路經上述位置 見住一個年約50－60歲既啊叔將自己隻狗抱起
一次又一次咁樣用力拋落地下
第一次望住佢拋 我未反應得切 第二次 我係唯一一個出面喝停佢既人
真係唔敢相信 有人會係大庭廣眾之下咁樣對一隻動物
之後 同個啊叔爭執左一輪 佢就大搖大擺咁走左 留返隻後腳受傷 仍然對佢忠心耿耿既狗係到
係附近 真係有好多人望住佢咁做
有學生 有攤檔既老闆 有保安
但無一個人會行出一步去阻止 我知道要做呢件事 要鼓起好大勇氣
又要驚對方係痴線 又驚尷尬
但係你面前 係一隻被虐緊既動物等緊你既救援
如果下一次 你地見到咁既情況 我真係誠心懇求大家 出面幫忙一下被虐既動物
當刻 佢既性命 真係放左係你手上

除左希望大家關注一下寵物既權益 亦希望大家幫一幫我
如果你今日係案發位置 而你又有將成件事拍片
好希望你可以聯絡我 將影片交比我做呈堂証供
我當刻一心一意係救隻狗 而忽略左有無人拍片 同埋 自己都唔記得即時影低佢
我已經答應左警方會做證人 亦都去左CID到落口供 但宜加就係差一條佢虐待狗隻既片段
我真係好唔希望個隻受虐既狗 會因為佢主人被判無罪 而比佢拎返撫養權
個一隻狗仔真係會再一次飽受被虐既生活

好多謝今日陪我一齊睇住受傷狗仔既一對母女 陪我一齊由2點企到夜晚8點 真係好多謝你地 我一個人真係睇唔住佢 如果無你地既幫忙 可能佢已經變左流浪狗
亦好多謝毛孩守護者 警方 spac 同埋 在場有份幫忙既人

我一個人可以做既真係唔多 呢個世界 分分秒秒都發生緊好多慘事
試下盡自己能力 防止眼前發生緊既罪案 幫人又好 幫動物又好
你既一句勸導 一句喝停 對受害者黎講 都係一個好大既幫忙

如果你係今日案發目睹既人 又想知狗仔既下落 可以加我tg
同埋 我好希望可以開一個tg group 類似寵物義工咁 大家如果遇到動物遇難既時候 都可以放上group 咁附近既人就可以去幫一幫手咁 有興趣既 不坊加我tg
tg: @beotherstree

好多謝大家咁有耐心睇完成篇文
雖然唔知有無人會睇到呢篇文
但就算有一個人都好 起碼呢個世界會多左一個關心動物既人

Push

幫推 樓主

多謝你地
我開錯左係吹水台
我係寵物台有開返
點都好 希望大家都可以關注下寵物權益
我真係唔想今日隻狗 要再一次比人送返去佢主人身邊
愛莫能助個種感覺真係唔好受

再推下